有邊間銀行係用得過

出糧戶口用緊恆生 諗住每個月出糧就轉走
Account照hold
求教有邊間好用又唔奶共
信用卡亦同

citi

天地銀行 比狗同藍屍用

巳用月餅盒放低落d錢

大新得唔得？

用cash

citi信用卡好似都幾多優惠
唔知櫃員機易唔易搵呢

銀聯

可能遲吓有一日真係要咁做

有冇提款下限

Standard

真係咩？

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

佢唔係之前罷工俾啲員工自己選擇
上一單野又肯徹查

徹查？唔係放生咩。

開離岸戶口啦

有，$100

冥通銀行

Citi

JP Morgan

大生銀行 得中環一間分行 重要淨係有紅簿仔攞 冇online banking

Mizuho bank

佢話搵左獨立調查
冇証據查唔到

ifc間smbc係咪淨係比日本人自己開